平安夜奇遇

是咁的, 話說今晚飲飽食醉之後, 就要去辦人生大事, 入到男廁, 無人, 得返d merry xmas音樂, 當堂有天下歸我盡有感覺, 但好事唔會比我咁耐, 正當要鋒芒畢露, 出鞘見血嘅時候, 大門打開, 有個眼大大好撚靚仔嘅混血兒入左嚟, 咁我望一望佢, 四目交投, 係個男性聖地度, 盡在不言中啦

方便完, 下一步就梗係洗手, 同時間件混血兒都完事要洗手, 但佢唔識用個自動洗手液機, 我見佢on99咁就捉住隻手教佢用, 洗撚完我當然就去搵紙抹手, 個混血兒洗完就早過我開門走, 我一抹完手轉過頭就見到個混血兒碌大隻眼開住度門等緊我出先, 嘩屌, 我即刻呆撚左, 半秒後有d寒氣係尾龍骨通去鳩根再上腦門, 我話唔洗等大家係廁所公平競爭(英文), 但唔知點解, 佢堅持(我聽得明insist), 咁我都唔婆媽, 而且此地亦都不宜婆媽, 遲則生變, 即刻一個箭步速閃逃離險地

得得得 收皮唔該